佛教話因果報應 點睇中共同香港班狗官都仲未有報應？

中共多年黎做咁多好事 點解都唔多覺有報應既 宗教撚請指教

因為個天盲撚咗

應該係死左先落地獄,未死冇事

基督教：上帝全知全能全善
點解要咁樣對香港人

希望有啲報應可以係日本show 一 show

時晨未到

中共無神論

有冇留意林鄭個相變左
今次玩大左折福

下世應該投唔到胎

願聞其詳

不是不報日子未到

幾時先算到佢地報應果日

+1

放心 自古壞人同惡人多數好長命
報應？WFC

咁呢個世界就可以導人向惡

下世再報

教徒：係神嘅考驗

所以呢個都係我唔信基督教原因

考完未？攰到爆了。

冇睇過大隻佬？

叫耶穌落黎見我